【此風不可長】請先保障自己基本生活

請先保障自己基本生活，再捐款比義士

剛剛見到唔只一個post，係傾盡家產咁捐，我當然欣賞你。

但係，唔持續架咁樣，先證障自己基本生活

推

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工